喂喂喂！聽日屯門嘅學生牛牛有嘢搞喎！唔係唔支持？

聽日呀！
912屯門區學界人鏈呀！
點解冇認講呀！！呢班學生哥籌備咗幾耐！
點都同我推爆佢呀唔好浪費佢哋一番心血
因為成條路由龍門居沿屯門河去到兆康
足足3.5公里呀！
極需要街坊同放工人士過黎一齊人鏈呀！！

冇人講* 心急字都打錯

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屯門牛加油

p牌仔推唔郁 要靠你哋幫手推呀

屯門牛推

push

推

推
將軍澳都有!

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

P牌推唔到

屯門牛

屯門手足聽日拖啲牛牛出黎見我呀

而且有兩條

邊20間學校呢

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

oh wow 依家先知!!!

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

收工趕黎！

文宣唔夠力，冇乜人知

拖出大欖

推呀

大家到時見到就會黎架啦

屯門啲牛仔女搞咗好耐 支持下佢哋呀

牛鏈

Ching呢個名我中意

推爆你老母

仲唔夠呀！推上去推上去！

放工即黎

隨時你出嚟就有第21間

吽～

一陣又比人話我p牌仔btw推

屯門牛一推！

牛鏈牛鏈牛鏈

文宣好靚
但係之前都唔知有啲咁嘅事

屯門牛出嚟食草啦

牛牛推

大力推

放工
會路經屯門河
為各位打氣
加油啊

屯門牛推推推

見到張文宣已經忍唔住笑

要返夜校來唔到

唔緊要 咁就要推上去比更多人知！

收工番嚟起碼7點...希望仲join到

香港人加油

屯門牛快d訓！聽日唔好遲到！

牛鏈等你哋黎加入呀

推！

返工但幫推

tui

牛牛出動

中學牛

推
要大量人

pish

好多靚仔靚女牛牛

加油，順便宣傳中秋同埋915呀

叫Cristina, 一定好正，你隻手我拖硬喇

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

Up

我唔理啦我狂推㗎啦！

唔推嘅同我拖出去斬

手足出黎拖牛牛

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

等你拖手仔

推呀學生必須支持

咁多位屯門牛聽日見見

等你

幫幫手

推啊屯門牛！

假名黎架
屯門巴打好純

推
屯門唔要做抗爭毒撚呀

兆康邊個位？

有冇可能連埋去屯碼 個邊都多學校

屯碼嗰啲會去龍門居開始啊 因為都沿屯門河

要睇聽日情況先答到 但一定係沿屯門河的🙏

屯門人加油

912 柴灣 大合唱！

幫幫鄉下地方

推。

Pish

914 天水圍!
915 銅鑼灣!
914 天水圍!
915 銅鑼灣!

快推

我要拖弟弟妹妹手仔

推啊

未收工去唔到支持

幫推！

文宣組做左咁多野點解無人用
FB, IG, Twitter, Airdrop, Whatsapp Group
(漏左請補充)
快撚啲用

推 加油

6半先到啊翻學

推
年青人加油

走堂準時到！

推
希望收工番黎仲見到隊尾

學生加油

有你就有隊尾啦！

好波！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

五點

放工仆過嚟睇下隊尾係唔係度

支持

就係今日

915

g持

等陣見呀喂！

一陣見啦

一陣見

有冇人！！有冇人

屯門牛牛準備出黎啦！！！

去緊龍門居

屯門要人！

出門口行緊過黎！

有冇人到左！！

手足陣間見

要人！

一陣見！ 街坊支持學生啊！

支持呀屌 屯門牛

要人啊！！！

P plate 推唔到啊
響蔡意橋喇
多啲人啦唔該

推啊！ 要人啊！

咩位等 係大會堂

屯門河

行緊去屯門公園

開始緊了

而家過緊黎 去邊度會比較好？

屯公現場
（感覺自己太老，一班後生仔，我好意思去牽手....）

要人呀，🐮🐮快啲同我出嚟啦

點解見唔到龍門居有人既